其實點解中國人會覺得巨人串緊日本人同臺灣人

擺明直線抽擊緊中國人wor
雖然掉轉頭諗，其實係串緊所有人